美股認真討論區 CMXXXII

開定...繼續討論...

雷公Market Breath website

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

升牙

酒牙

LM

運氣真係無得解釋
宥巴近排旺到咁
真係要gun

終極崩盤

點解有人會輸錢

又串我

咩事

俾人震撚走左

有技術都未夠
加埋運氣就係屈機

每次見到有人講呢啲說話，我就好驚

192.5入左100股 希望無搭沉船

嘻

貼倉

走呀 村長gel頭呀

SE隻垃圾肯定跌返落去

你真係好撚痴線

8000 未

雙頂

勁

如果開市有特價棍走唔走aapl轉sq食返浪先
橫掂aapl都係繼續妹

今晚就爆俾你睇

aapl vcp

sq成個星期冇行過

要102.5先有

石囝 呢期好撚搶口喎

忘巴 做野!

Ark入左貨啦

懷疑石仔 有另一個大倉
依個倉係用黎撚我地依D連登仔

唔使懷疑
事實係撚我地

懷疑石仔係忘巴分身

熔斷都無事啦，呢d好少事

好明顯唔係

又跳落山

一入即插 SE大船又比我坐沉

NQ今晚準備大波波！！

盤前高追咁勇
呢個位贏粒糖輸間廠

咩料個post

納回都唔回下,有d驚

13000

大戶

SOFI 30分巳到

災緊

我睇咗啲咩嘢

早兩日咪回左
即日v返上去咁解

佢個期延長左 可以換到股了

鬥巴個期見到石巴留言肯定會追擊,而家無左

可能大升可能大跌，最少會郁100點

計完數到期日換到TWITTER

Se call琴日轉燈買左少少賭錢

一笑泯恩仇

鬥巴其實係石子嚟

已經大和解左

龍龍哈

入左十分鐘輸左百幾石

門巴有新對象

成日高j真係好咩

回阿啤巴

最多咪SC補血

你入就走了
燈神

契媽G真係好誇張

美股認真討論區 DCCLV

少年股神先玩pre market

可能半年/一年後ark系列就冇呢啲價位了

Arkw應該冇股災都唔會落返雙位數

每日叫一次 arkg

今晚有咩好賭?

入市燈一燈佢今日跌5%

白卡佬

認真講句我都有懷疑過

白卡佬 最勁個樣野係
有時好正常 有時好撚唔正常 有時又好撚正常咁講唔正常既野

好難觸摸啊

同你名一樣
無定向既風

上個post 見有巴打提買股可順便買同自己理念相近的公司

ib 依家有個問卷做，做完可以睇自己profolio 同自己理念近唔近

高質美股討論區

新po lm
靈車go to hell

個市強到完全冇力跌

想問下ft professional 同non professional subscriber 有咩分別

Impact dashboard

Airbnb is planning its market debut next week, with its shares scheduled to begin trading Dec. 10.

不問價入

一開波即買

全都是泡沫

連燈大船

高登個陣已經係呢個名 都用左好多年

似SNOW既玩法

靈車無力

=浮流山刀手

個fd抽中左ps5 屌 這些機會 又賺幾千蚊

邊度抽的

playstation個網

佢登入唔到會彈返去login 嗰板

準備好建倉 睇黎係時候

Se 太多人搶貨 開市有190搶到都發達睇得樓
1蚊都跌唔落

TSLA 又墜

美股有冇類似dash door 嘅股票？

uber有uber eat, 算唔算

今日應該無事 橫盤585-595
下星期就難講

我笑而不語，一陣就知，雷公d 技術真係好撚勁，我跟佢方法真係賺到傻

veri

向下？

Aapl沽壓咁大唔怪得升唔起

docu揾少5個億

我覺得會玩埋21號, 之後會俾人洗一洗

SE

好SAD 仲諗住睇佢會穿608

跟宥巴尋晚開始建倉正股
今日就升到癲

岩岩睇到支牛個留言 話 完美夾爆三叔180 put，笑死

靈車又收皮

自從係支爆車止蝕左去veri
每日都身心愉快

入左s&p大戶揸多咁多應該好難再洗
我睇黎緊2星期會大洗一轉比大戶入

見到飛就覺得係飛巴

末日大戰 睇殺到邊

跪求link

牛牛個凍結交易金點計
點解會計多左

NQ前排果十幾隻股陽萎左成個幾月

唔緊要, 反正都係SH

ndx=nasdaq前100最廢股票指數

入咗 其實跌得仲勁

天氣凍左 啲資金都凍埋

Aapl

加咗100股tsm ＠99.8

Tsm 一棍打暈自己就得

好過咩垃圾龔成 佢夠pop 就show 18年打後ge 入金加權資產回報
屌佢老尾 日撚日叫人入d藍籌再話風險自負 我屌佢啦

俾機會你加倉

跑輸大市

同石巴同船,祝你好運

驚閪

賣一下200股就扣4.41，唔係扣2.xx
新手

每個禮拜一條一粒鐘嘅片都嫌長
仲要分晒段

隻船好多人

160蚊有position
出年300 gogo

西利
我尋日$183入

科技進步
呢家啲船唔會沉的

非農

點解

但失業率好左

琴日小飛龍 princed

均價174

係wo
無曬tsla work dis嗰幾條
好多都好似無

美國11月非農就業人數增加24.5萬人，預估爲增加47.5萬人，前值爲增加63.8萬人。

仲有冇人跟緊大選
就快鳩過選班長

走呀

道期唔郁

CCTV

食下花生算啦

docu揾少7 個億

股神係咪唔識輸

你試下比佢cup到
Twitter 一日跌50%都似

想放了 佢成日中棍

仲有FB

入張put搏下都好wo

屌你老母 盤前跌到閪咁

台巴頭先講個堆係真定假

HKU都變XGU啦

三個期都無郁

飛龍差過預期 升升升.gif

希望umc 2$

開市先黎高台跳水

琴日放哂冇留少少博吓?

過夜即汁兩蚊

講起UMC咩事升到癲左日日10%

等我燈死隻垃圾lmnd,今晚上90

無

我覺得真

太陽能
未firm大選都唔敢滿倉

波巴好龍

呢個係邊度搵

dllm 靈車 nq升插nq回又插

升晒先買？

靈車衝落山

今晚咁牛

今日星期五應該冇咩水位

12450鑽石能量底

美股日日升

我地鎮post之寶，anthony

岩，唔好咁多幻想

今晚股災

tesla熔斷左都無人care

唔估頂了 今晚升熔理得佢算

宥巴又中

等下星期ABNB上市

鎮post之寶唔用支牛

未開市已經輸緊百幾石

反cup太陽能可能跌姐
無諗住買

失業率差預期，千跌

咁貪心

DROP TO ZERO

今晚買咩好

靈車又要試MA5

買咗咩?

你盤前咁追好難唔跌

咁唔掂咩

廢老經濟表示仲好硬

真

感覺今晚會係一個好長既夜晚, 因為真係好撚凍

AMD搞咩突破完 係度妹

儲緊力等下一波

東歐妹正到仆街

我都鐘意波蘭妹
好多都好白、金／啡髮、淺色眼

豬死了

點先會輸錢

成個倉紅哂

都話靈車會drop to zero

又有機會入貨

你係去邊?

多謝，已bookmark

我覺得淺色眼仲正，好迷人
淺藍淺綠色

見返高文英屋企

波音帶崩廢老
又豬

千跌驚西

應該好多歐洲巴打

回調審判日

咁Ginger啱你多啲

過黎搵你鎖門呀

why not both

趁後生去啦

MSFT 幾時先會爆上去架

爆完啦
由208妹上嚟仲唔知足？

溶未

靈車充完電

其實我覺得中東妹好撚正, 好多都白過歐美白人
另有啡色選揀

貴金屬一律建議銅

土耳其女仔原來都好正
完全唔似黎自中東，好似歐洲人

依加識唔識法文

我咁多隻股票剩係得佢係紅色

石家莊大進帳

美股有咩銅既STOCK?

Lebanese, Iranian

聽聞德國唔小香港人

lazr 睇40

靈車又衝落山
TSLA GO TO FUCKING HELL

-0.22%

真心未試過

好多人講呢隻 咩黎

Lazr 放左1/3 淨低長揸

跌穿成本位再溝

thanks ching

成個盤前呢度不停慘叫
但我睇我個倉又無乜野好似平行時空咁

比起英語國家少好多好多
英語國家幾乎個個城市都有香港人，非英語國家就未必了

紅色咪衝緊落山

夜晚係叫春區
跌0.1% = 溶斷

叻仔
記得SH 唔好腳震

點解次次IB load PLTR同APPS daily圖都咁撚慢, 有時直情係load唔到

我170高位有40股

你係咪睇嘢慢左？

各位又夠鐘上路

崩市

準備上路

我都慣咗
但真係嚇到我即刻去睇

法國妹都幾正，唔肥又靚

唔係, 係佢淨係出loading data, 之後一直load

有排都回唔撚到本

SE真係

A2個D多數好易pass係B字頭開始先難

日日豬死

話左一開市即插 睇盤前哂氣

靈車上路了
瘋狂衝落山

靈車+3傻

揾少8 個億呀docu

由佢啦 收市前都係58X-59X 擺下先啦

Se

SQ 滅一滅世先

FANNG全紅

AMD

QQQJ

無眼睇靈車 瞓教了

多謝小西介紹做功課先

升到咁高有咩正股好買

呢隻仆街唔睇就坐得到fatfat

應該要沖290了

BB

Del app

帝王時代

張圖似碌緊落山

落580 再彈番上去

劉雅文

AAPL day day drop 1%

賭業績

When滅世棍

se 磨緊187

U 做咩

我都想

清倉啦吊

新手炒美期月入過百萬！！！！

涷 各位早d訓

燈爆之後就訓教
Elon Musk 有你呢個信徒真係......

唔敢揸docu 過夜

西子monster

目標
屌到囡之前已經比宥巴破撚哂處

日日燈佢老未閪

小西概念股隻隻都好龍

加倉先

VERI。

vale 又升, x

個巿強到完全冇力跌

升返晒

又黎

SNOW個泡沫又漲大左

Umc call 啲價閪到

今日唔熔 星期一二都冇得走

賭下錢

Veri

每日1%到好勁架啦

真係可以坐住了

已經升緊+4% cls

琴日歐洲銀行已穿哂
跟住 = free money

升到驚。

3幻1了

DJI 30100

個個gel頭

你次次講完就龍到仆街

d大户日日追住我嚟掃
日日都monster我都無辦法

XOP

連扯咁多日 梗係啦

呢隻正股=CALL

全call神一日幾百%
我呢啲垃圾來

del app一星期後睇就上左700蚊

SHE SQQQ 大將軍遲早收割你班龍撚

每日上連燈為左睇你呢句

aapl渣架
渣果

仲有10蚊張call就到價 上呀docu

snow

今日跌10分鐘升全晚

遲早又落翻11x

docu 終於番家鄉 擺唔擺好

個巿__到完全冇力__

你咁講完
又真係好似晚晚見到呢句

得小量xom

CLS AQB

琴日係咪有人想買破地肉

幾時er

資金又去哂SAAS
靈車又食塵

SH派嘅話，一定擺
難得咁辛苦先坐返上嚟你唔係咁就收手呀嘛？
佢生意越嚟越好你慌死佢唔會再破頂咩？

我係啦啦隊

我開左50蚊 今次唔撚放

唔好放，轉左勢，可以長揸

590妹得好勁 睇怕半夜都要碌落山

當初有幾多個SH oxy

12點殺晒CALL先扯上

FOUR

MSFT暴升

契媽呢幾日加左0.3%

8號

每日收市入SE
第二日開市一個鐘之後放SE
阿婆都識玩

十一月中起sh

屌你TWST ...

LAZR

Nio玩完了？

開心左十秒

XOM唔夠垃圾
XOP夠垃圾
垃圾市買垃圾

跌到仆街sh

Se條撚樣
今鋪夾我唔死啦掛

187.8追撚左call

一地都係錢

全職賭撚wo 屌女巴你

回收價大幅上升
垃圾回收員GOOG巴

提防有詐 short5張190c

琴晚堆 call 放咗？

如果宥巴尋日無叫人走se call
尋住氣繼續sh末日call
應該造神

有料

契媽

MONEY Everywhere
返工做咩

TSLA

如果今日冇升返 宥巴實比人屌班伸手黨屌到反皮

拓海

SQ 差唔多係時候

尋晚都比人屌
估唔到一個c朗又上返黎

FBI進入橫盤時代

AMD妹夠未啊

無位入 買咩好

好勁

其實買XOM不如買OXY, 而且仲平D

溝咗BB嘅有福了

琴晚倒跌個下都被人屌撚死左啦

好巴tlt put幾遠？我想put Jan 2021但係spread大到仆街

你老母 啲se call又升30%

屌你呀狗莊

直插地核

你gel頭就到我地仆街 雖然我都有qqq put

佢留call咪會比人屌死
但佢叫人青

YOLO! SNAP

pton

SP500 準備3700?

3番都食左先無錯
好過輸錢

你太睇少班c朗 佢地係一買要即升個d

千升

快d隊多1蚊

we hv a position

Snow升到驚

I have a fucking lot position

聯電 台積電發大財

屌女贏大錢了

唔知點解我賺得越多，我嘅購買力就越少

洗下盤更健康

睇淡不造淡

屌那星隻aapl

我張vldr call仲未返家綁 屌你個閪

屌女巴又贏大錢

I have lazr se sq ozon bb veri position

入call好機會

有無執100%

TSLA 應該殺完CALL先上600啦?

垃圾到呢

我都有vldr 同lazr

咁早入OZON?

今晚600

NNOX上到$60比我走啦

snap 好癲

垃圾爛果

跟小西致富

夠Amzn 垃圾咩

好巴講架

我只不過係後加左注

廢老隻SNOW升得好癲

上220未

RGB睇你幾時龍上去 屌你老味 你繼續妹吧

廢老日日拓價，泡沫大到不能想像

PINS又開倒車
屌佢老母

vldr 整返40%黎睇下先啦

攬炒，一樣咁垃圾

西子會否太勁

比你開遠D CALL隊爆佢

你選擇了PLTR>VERI是一個投資失誤

屌女巴 今日又將失去左既野拎返返黎

我排小西第二

佢隻野+100% in few weeks

宥藍god tier
佢啲料 +9000% in few weeks

依家140 veri vs 75

金銀債匯又跌 vix都跌

上星期殺完600 call先上 今星期殺完600 call先上 唔通下下下下星期都要殺600 call先上?

今日又升 真係好似9月頭

拎番晒啦 輸少日時間值 iv, 再低位開番call

宥巴d料勁到好似有內幕咁

day day都殺call
殺殺殺

條仆街雙位數成本 點都嬴

琴日見佢補跳空即刻入左
SH到100

見到屌女跟得好貼

楝股睇連郡，入市睇少年股神

VERI 02/19/2021 45.00 Call

INTC

我果d跌

$120

嘩se原來咁搞
宥巴唔清call係咪變億萬富翁

VERI 睇到幾多

你今日開 好唔抵 d錢扯高曬

尋晚放咗d se

8月中尾姐 仲有2星期爆升

早左call amd

屌女巴入call個位靚到呢 我就唔賭 加左正股Only

一間可能會話反左手

廢老股轉燈

係

BA CCL

之前大家都驚爆
依家大家咁有信心，唔通真係就爆

啱啱打左場機 執唔唔到個靚位

咁小心d好既

只會不停上遲入遲著數

幾日前買

其實我本身12月中開始都睇淡 今日再升既 食咁d正股先 留call

187果陣真係無加call係死蠢

不過佢尋日走call個時間都靚
差唔多全日高位
如果收市入返應該

契媽有入？

個莊都幾好人啦 俾左10分鍾時間你開call

想跳船海盜船了

加左正股。

無加到

我都係走aapl入正股only
如果入call就fat fat

veri好似上35果日咁既

Nio PLTR同一個莊？

原來SE穿撚埋195
企唔企得穩

今晚穿埋200 收工

set定走佬價

你今晚執300%都似

分時K圖似到

今日好似仲未見果句乜鬼野個市強到冇跌力出現

點解我唔信宥巴
只係尋日入咗一張 SE 01/15/2021 210.00 Call @ 6 試水溫

屌，數完se數veri
一地都係錢，點執

ME2

有冇賭場

回撚到

Call左Veri由欠債變財務自由走了

雪既數錢機唔會過熱

CHWY

啲雪會爆破㗎

se好生性 向住sq個價進發 佢地丁噹馬頭

我前兩日都買咗隻$50 12/2021 call
本身蝕超過50%

SE
得好少貨

開咁遠

痴線 石油股仲有得升

升咗咁多日

點解無人幫屌女巴做神?

邊約女出街邊數錢了。

支概三傻無人理了?

因為屌女巴一直都係神

因為呢隻股個莊好撚蠱惑

佢本身都係SON GOD，唔駛做。

qqqj屌打TQQQ
決定不問價追多倍貨

屌女巴對個股嘅分析唔超過二十個字
又屍朗
唔容易做

炒完 散晒水啦

waiting nio

Apple係咪食撚左屎

等緊60MA

Down trend 等佢哋平靜吓先

搞掂 se今日執三皮 雖則少過宥藍巴

不過彈一彈就多過人工 同石囝睇齊 再屌打狗莊

滿足了

傷心地數鎂
盤前高J咁多都有得數

apple同amd都廢廢地

3皮鎂

佢開patreon 我sub $100

年輕人 了不起

Se 200call 10 @0.09 ytd

準備$200了。

DOCU

又bin石仔

屌，點解我啲股升都俾人call margin

頂你個駛唔駛咁快
追唔到

CLS直接衝200

100張*

絲打玩幾大

復活卡派？

呢張 抵玩20倍

因為你很重貨VERI
VERI margin impact 100%
佢升咗嘅話會食晒你啲孖展

訓左冇睇爛果咩事

好細..迷你倉

我就係見佢琴日勁抵玩

always has been
🌎👨‍🚀🔫👨‍🚀

賊船

靈車轉夠燈未

巴打開左幾多Leverage?

穿10蚊已經要追
利申冇貨

35放走晒 40接返左
而家食緊塵

係比利

咁大鑊
我都驚

我典型大船倉次次都係睇你地賺幾百%咁上

日日都V彈 阿婆都識玩

買齊晒連登最愛
pins bb veri sea tsla 仲有咩

Yes

拎profit開啲末日 當捐錢

#Yolo

請問可以係ib 手機app係邊睇

今日係咪CHING CHONG 日

隨時食埋呢張

Same巴打
得個望字
慢慢執石

依d升浪 連升十幾日 之後9成翻唔到身
jks pltr
琴晚冇跳船 準備20蚊溝貨

宥巴群D人伸手伸到幾時放都要問。

無限復活派

今晚IB好唔穩定

伸手黨 最好set埋自動買賣

點解唔係幫手撳埋制

有人197均價 真係好狼死

好撚癲下，覺得賺夠咪放，咁都問。

放低個acc俾宥巴搞咪得

連郡大船 = 果+輪椅?

好癲

美股區百花齊放

郵輪轉燈

希望佢唔係$197追Call。

唔好嚇我

same+1,唔係你既永遠都唔係你

上到50又貪心唔想放
跌到廿蚊就真係沉左落海溝了

se個價又就快追返sq sq個莊深潛左幾日

淡友跳船

Thx 閪蛇
估唔到升都會食buying power

PLTR又豬, 點解唔ALL IN VERI

人地叫187追
但有人197均 真係幾好野

期權大戰

無事既, 去左SE姐
之後就會返去SQ架啦

一樣, 個個秒秒鐘幾十萬上落, 我就執緊石
當磨練自己心態, 唔好FOMO

veri其實有咩勁product

支爆車無乜人理

option抄慢5分鐘都天差地別 果班問答案既祝佢好運

197均價係咩玩法

信念黎，好似bb咁

Cls 200c 3分鐘執4舊

特價等疫苗到

因為你哋唔識睇估值
PLTR P/S 3x 算fair price
VERI P/S 得十幾，仲有成倍可以升
問題係呢間野可唔可以上到P/S 30呢種first class SAAS股
我覺得佢可以

抄慢30秒都唔同世界啦，仲要宥巴買完再上去講。好心佢地啦。

點解d 人可以伸手到咁

d錢任拎架

easy money

SE 200封頂 下星期pull back MA5

前日182日
197走曬
佢197入真係勇者
希望入正股啦

帳戶—> 資金—> 上面”可用資金” 㩒一下 佢下面就會出”杠桿”

諗好Call咩G未！

fsly

Btw 宥巴如果今日大注call左應該再1500% up

正股都無用啦
200c執左成萬美

個倉今日得0.5%升幅
睇D SE call羸幾百幾千% dup春中

我岩岩放左d貨俾佢

bb起碼有個system出左

1800美變13萬美再變30萬美。

跟左籃哥買JD

打句野都唔止30秒
不過係因為比足10分鐘入貨 有跟有得賺

契媽2018開始睇Tesla $7000都只係信念嚟
冇估值，冇數計，不問價，只要信

所以根本操係靠自己
佢除左比方向跟之外
真係靠自己

去WSB睇下啲loss porn平衡下自己

SE起樓

讀書好貴

變左第二個大倉 再係個倉抽2000鎂做challenge 無限loop

u壓完彈弓想加倉

抄功課唔緊要
我都抄
但唔識放就真係唔好玩option

跟左UMC

睇落就唔似會跌到咁深 似33-38横下先再上
其實賣ram同火牛好賺錢既咩

佢有計架，睇下佢份報告喇

小西又害我贏PROFIT

呢個真

大家胃口好撚大

arkk m到？ 性欲直線上升

本多終勝，你既10% 贏我100%

Sofi滿倉veri 訓覺

VERI 只係甜品, YALA 先係主菜

屌 宥巴真係餵到埋口 班人仲要宥巴幫佢打開口

我張call都1800% 琴晚收巿入 不過好少注
全倉末日call頂唔緊

個隻係鐵達尼號

我個19倉贏QQQ only
有排先發達

SE咩事？

100萬鎂

巴打睇下名

宥巴又一百萬

宥巴咁做安全d
唔好見自己option勁，輸之後就all in
佢炒到兩次三次由小搏大真係唔係靠運

一般人無可能玩得起25%up 倉係一個月內既期權

賭岩邊都一定俾人震走

宥巴又炒左成球返黎

宥巴個profit...

真係CLS，1800蚊變一球USD

海盜船係邊隻

明顯曲緊喎師兄

日日數鎂

真心痴線

1800上左1M

屌

新賭場，有無巴打入咗

Fsly 黎料

可以Quit U 未

印錢快過printer屌

唔想努力了

1800到1M咁Q快?

夠今個月m記加大

Print錢都冇佢咁快 做乜9

已經唔知講咩好 只能O嘴

好羨慕宥巴
唔敢玩option

7000 仲要係中間情況下

最好既情況係15000 一股

不過依到跌幾十就叫哂春

CRSR

我日日執石仔唔知做乜

買部printer印假銀紙開足24小時都無佢咁快

又真係勁

CLS 宥巴咁樣賺左8球

你入錯po一日唔夠1000%既垃圾呢度冇人玩

有料
人生太短 出手要更大

好似用左十日。

開始覺得佢唔簡單

勁到

痴撚線

勁撚到

8個交易日

仲要係第二個8球
半個月賺16M
誠gor都無佢咁快

有冇咁撚癲 未grad即財自

睇到宥巴玩成咁真係覺得好勁又好羨慕
覺得自己係到執石做乜鳩
但係如果自己落場玩OPTION覺得只會破產收場

細時唔讀書

我就快將d爛果换fngs算9數

同問，找不到

宥巴真係比神眷顧嘅少年

唔洗郁正倉啦, 次次抽1800出黎滾大佢都夠食, 輸晒又唔肉赤

開始懷疑宥巴唔係學生咁簡單

十幾萬美 低位抄末日係有可能

痴線佬

CLS 點玩到1M

第一次跟宥巴
小注
收手唔玩

暴巴
今日睹場氣氛爆標

有時呢個世界係要有我地襯托下。

aapl pltr

宥巴癲撚到

佢係一個傳說

我究竟睇左D咩

taught master 同中學雞都係學生

玩末日唔係咁易既

你地敢唔敢call上call先

我都係

唔係想造神 但呢個世界真係有神

繼FACEBOOK 之後
到SE

市場之神

睇d打字真係似學生
但真係睇得好撚準

勁過咩A巴多多聲啦

你都唔差

痴撚線 1800上1m

點解可以準到咁 CLS

呢個時候諗起小西張option圖

屌女你貼倉都應該同佢差唔多

每9個交易日炒1球野

宥巴有無諗過搞投資公司咁撚勁 可以取代契媽了

唔敢

SE monster

cls 係咪識bug錢

USD!?..

宥巴痴線老

識點玩就敢啦

唔好玩

我係一個人 最多炒到2/300%

佢係一個神，炒到2/30000%

自問自己無咁叻亦無而個運氣
更加無家底可以比自己輸 真係學你話齋 點都要有我地襯托下
宥巴幾時開個OPTION教室
今晚真係可以封神了

係咪可以 大叫記者朋友

宥巴簡直係香港market wizard

佢之前個倉轉哂做正股，除非美帝滅國，唔係都無咩機會發生了。

算啦而家講d人唔會聽得入耳...
心雄要跟我都無辦法
總之制自己㩒

佢會既應該 第一個大倉都正股sh

佢宜家開多個細倉玩又得 unun腳又得

我覺得se call 係佢睇到vpn 突破，但今日有消息真係有運

cls, 真係唔係你財唔入你袋, 人地一個月兩次刀仔鋸大樹, 我就miss左星期一veri個35蚊

當你睇住人實戰咁炒 好撚癲

1204 all in 1000 張準備廢紙既call
你做唔做到先

aapl太大
我要求係一晚10%up

快錢唔係咁易賺既

又入左少少yala

港版mm

佢拎profit玩

輸哂仲有大倉 心理壓力唔同

187 SE跟咗5000usd option
多謝宥巴

蘋果hk01會唔會上黎囉料

運氣 技術 膽識都有齊曬嘅人
真係奇蹟

22歲真係唔簡單

咁佢1800蚊 8個交易日
佢心態應該真係當打機咁玩

Btw 小西巴 搵唔返頭先個reply
想問點睇個股margin impact

只可以話 有D錢唔係我地去袋
唔識齋抄賺左下次隨時輸返

hedge with more call

呢D錢真係唔係我賺
賺夠加凍飲已經好滿足

mm一年都唔夠佢一日

讀緊書 拎2萬美專玩未日option都已經係

宥巴屋企養唔養狗
我識自己去廁所

諗起個日本人

冇時間睇市都係SH執石仔最輕鬆

係2500張

20K 上 2M係幾多倍 有冇人可以話我聽

時勢做英雄
想幫宥巴含撚
真係睇到o曬嘴

不過 se 好似破唔到 200
strike price 就真係 200

500倍

FSLY

佢唔收好快會被跌到0之後玩完
好似係
其實佢好小打手係度講真
無做神對比上黎
今晚拜佢既都係舊user
我都曾經有懷疑過佢同sh咩咩咩串過兩嘴

佢一開始好似只係拎grant loan黎玩
咁就2M

大家情緒高漲

認真講一句

你地hold25%up倉末日call

無可能揸多過2分鐘 一定震走

如果玩 2weeks/1month calls, 就做唔到+1000%，只可以做個人，+50%，不過易hold實啲 賭錯都唔洗死

好自為之

佢個細倉係第二個大倉了

WDC

mm唔炒期權...
人地本書講明有次大賽用風險管理屌打第二位

屌女巴 我認我廢剩係玩正股

好多人想睇人仆街
包括唔同自己理念既人

我都係買遠1/2星期
心理壓力差好遠

懷疑美帝會開始狙擊宥巴

抵佢發啦 心甘命抵

我記得有另一位tsla股神都串過下佢, 想問下佢今晚點睇

tesla今晚又玩燈掣？

真係好似

美股認真討論區 CMXXXIII

好驚自己會好似197個條友咁